0000 又拉幾個 點解阿手足

? 成晚都唔走

幾多個

live緊 未知

鏡頭一個

有3個
無啦啦7人車 衝左幾隻畜狗

幫手Cap圖認人

七人車高危

咩車都假

知所進退 先係最重要

頭先中銀衰左都係唔識收手

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

區議會選舉經費大籌集

唔係想指揮前線，但唔該要睇時間快閃，少你地任何一個都唔想呀，快閃爆破完就要閃，街坊就盡留撚狗，一來幫前線爭取時間，二來擋到幾多就幾多，街坊唔怕俾人拉下話

有「速龍」由私家車下車，車牌號碼為UY2745、UN7295、VX2547、UZ6714及AM7093。

有人暈左 比人搬左上去私家車

上左AM7093
記者朋友要跟住

又有卧底狗
好彩影到少少樣

唔係次次一定要留到咁夜。

唔好陪臥底 留咁夜

圖